一萬蚊有春用咩

抗疫基金？新聞一出我落樓下藥房啲口罩又加左價啦，一萬蚊追唔上通漲率同埋抄價，全民爭取派更多

左手交右手